請教懲教師兄

想請教製衣嘅工藝導師係邊個倉返工？

羅湖 女 赤柱男

多謝指教